平心而論，羅喜良同鄧麗君算唔算係同一個級數嘅歌手？

個人覺得兩人唱功實力非常接近

鄧麗君比人吹大咗
羅喜良比人低估得好緊要

諗住留鄧麗欣以為自己好funny嘅唔該自動收皮thanks

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在
讓我抱緊感覺 就算看不見將來
隔兩個空間都可以相愛
誰人又像我執著夢幻沒變改
而此刻始終相信最好是期待
用半生精彩 來埋沒感慨
橫渡那星海 換一個未來

我怕就怕 失望
其餘一切也不枉
所有代價 通通捨割
心血都流光
抹去害怕 撕掉稀罕
忘情才游到彼岸
我命裏結不出因果
真假如浮雲 天也在看

邊撚個羅喜良呀，羅善良我就識

幾年前傳過羅嘉良香港再開演唱會，期待咗一排，
而家長期食煙加中国生活，個樣同把聲都殘哂

邊撚個羅喜良

撈家

羅喜良(撈家)

點睇？

我諗起之前有個post撈家係陶大宇

罹喜艮 鄈鹿居

點睇

唔知
但撈家對我影響深好多
以前d歌首首經典
鄧咩嗰個未聽過

撈家首首都膾炙人口

羅嘉良吓話？邊Q個羅喜良
喜 同 嘉唔識分？

唔小心打錯

未老是天 但人會變